所羅門個聯署得返幾日咋!!! (3)

所羅門叫我地簽個聯署叫咗就嚟一個月都冇人理， 而家得返幾日咋

知道好多人覺得聯署冇用，比舊年d日經聯署搞到見到聯署就煩，我自己都係

但係今次有所羅門認證， 佢知道有用甚至有需要先會叫我地簽
係咪咁都唔可以比幾秒鐘契爺幫一幫手？

仲有袁爸爸個聯署
同樣唔係“簽左都冇用”嘅聯署嚟
雖然已經夠10萬人，但係袁爸目標係100萬
係！佢冇講錯你冇聽錯冇睇錯我都冇打錯！ 係要100萬！
因為泛民選擇咗接受委任
人哋好易覺得香港人妥協咗
我哋改變唔到泛民嘅決定
就要用呢個聯署嚟話比人知香港人未妥協！
香港人係唔會咁易放棄選舉權架！
快d簽咗佢等袁爸爸講句嘢嘅牙力都大d

一齊推，簽，share，retweet

一齊簽！！

咁快

yeah

衝啊

熊哈熊熊哈

推

放工搭車可以AirDrop大法

呀！你出黎喇！

你啱

放工未呀各位

比加比加 簽簽簽簽簽

一齊簽！一齊share

一簽再簽

68016

追趕目標

7呀

推下先

只想追趕聯署裡一分一秒

巴打pin link

記得簽完推 推完share

些呀

簽咗
雖然我都覺得無撚用

幫推

大家去埋高收視you tube channel留comment叫人簽啊

有啲舊年簽左既聯署, 有做到
好少機會都唔可以放過

㩒兩三下掣好快，做咗先算啦

由絲

TUI

如果推咗呢個post上熱門 再做呢個好唔好

簽聯署

巴士上面多唔多人

今晚要7萬

路上面多唔多人

出黎簽聯署呀

衝7萬！！

大家去埋高收視youtube channel留comment叫人簽啊

衝呀

好多啊叔

你係咪係

上咗熱門

但未夠高

唔係

隔離post都幫緊手喇

有區議員搞咗個聯署，促救12位年青人，大家互推。
大家簽埋呢個啦

推推簽簽

Push

點樣可以再推高啲？

努力

我都想知

推，唔好理有冇用，都係哂你廿秒到

記得簽完推 推完share
Share 去YouTube 正

係囉

推完再推

簽啊

咁講都好有道理

68299

見到你已經有一日

簽名喇喂

其實你都係

無所謂啦

幫上了天堂嘅手足推埋

睇錯，sor

唔係唔係 我哋嘅目標係破7sor

唔該晒

推 cls比fd

係破柒波

係十萬

係

唔破十萬唔打J

好波

有個幾人個收左

大叔好波

真係有人收㗎仲唔快啲做

唔好放過機會

大家食咗飯未

簽咗聯署未

未簽唔准食飯

就食，食完再推

簽呀

知恩

Tui

簽完, 幫推

辛苦你啦

記得推完share俾親戚朋友
仲可以Share 去YouTube 正

大家翻到屋企未

翻到就叫曬全屋企簽

兄弟姊妹

姨媽姑姐

三姑六婆

世叔大伯

叫曬佢哋簽未

可摸以簽個名

可摸以借個電話嚟用下

可摸以借埋個email用下

埋嚟睇睇

埋嚟睇埋黎簽

錢都唔使 仲唔做

簽左幫推

你今日簽咗未呀

記得簽完推，推完share俾親戚朋友
仲可以Share 去YouTube 正

一推再推

只想追趕聯署裡一人一名

一齊推，簽，share，retweet

十萬是真正目標

熱門又跌咗

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

98348

push

幾日前已經簽左，幫推

一路食飯一路推呀

辛苦巴打

早晨

今晚12點之前爆7萬啦

你班deadline fighter出嚟未呀

你嚟啦

一定要

全方位share 出去

不過今日唔可以推咁多
呢兩日掛住推冇乜點做野
今日真係要做返野

明既

出嚟啦deadline fighter

我晏少少都有野做 深夜我再推

捨得簽未啫

人

仲等咩啊頂

快快脆脆

你班仆街簽左先可以去打飛機

人地撐tiktok都簽得主動過你

廿秒姐食完飯簽一簽啦

冇見過泛民班人入嚟推

點可以同對家打和

醜唔醜

樣唔樣衰

樣衰到爆

仲唔快啲簽

俾隻殭屍嚇嚇一嚇

大佬侵侵要郁wechat郁tiktok都要有民意做base 架
你打和叫人地點做野

咩節呀

好得意彈彈波

點解我覺得幾cute

我都覺

推呀 搞乜簽個名都搞咁多日呀 人呢？？

跟

簽啦! 仲望?

係囉推咗好耐啦

簽名師出動

係囉簽個名都咁艱難

扮工

唔跟隊型

有冇國際線巴絲可以開tweet tag 印度手足

唔好屌

我嚟搞破壞

Signed and push

好衰

記得share

And share

點解不停f5個page個總數會加加減減

仲望！ 簽啦！

卜少陣野

簽啦

出力推出力share

之前係 #MilkTeaAlliance
你嘅意思係呢個？

推到我個手機就爆

Qq

好打耳呀

好想搓麵粉咁樣搓佢

簽呀！
share呀！
推呀！

岩岩簽左

多謝你
不過未完架
share 出去比親戚朋友啦

記得share俾朋友仔

推爆唔好成日做deadline fighter

巴打又見到你

好可愛推

沖完涼

今日十點有袁爸直播

hi巴打今日喺呢邊推

滾動

睇少陣AV，簽左先

無所謂

得11萬幾
希望佢唔好太失望

通知佢哋有petition

唔夠人

有冇人有tweeter條link？

Soloman 果條？

試吓#IndiaChinaBorderTension 呢個？
或者喺入面d印度 tweet度留言俾link？

係呀

利申真係唔熟tweeter文化…
平日最多都係用tweeter做吓任

唔該巴打

依家得閒推下啱啱做完運動食飯沖涼

啱啱去咗comment

啲人以為夠數就唔簽？

其實好多上咗年紀嘅，好支持我哋，不過唔識用email用電子野

應該係…
要好強調點解袁爸爸果個人數先係最重要

我都唔知可以點搞

我都係呀，even無乜follower都照tweet,好過咩都唔做

推呀，講話抗爭，簽個野都做唔到

Try to search the tweets by #indiachinabordertension, then comment to paste twitter link of Soloman
And add hashtag and tag people

食飽飯就入嚟簽個名啦

signed and shared

記得confirm email呀

我一陣睇直播再推，手機無電

Thx bro

或者直接比條petition link 都得

True

就咁用hasgtag？定係人哋個留言下面叫人幫

多謝咁多位手足推post

去留言 paste link

同時add hashtag

我都冇架，冇人睇，不過唔緊要，起碼連登有人簽

快簽，可以多一把聲音！

hello你都瞓得幾小

我都係偷用我老母enail

加油同多謝你大巴打

佢好辛苦

我都有做開HIIT

five demands

我來了

sor頭先食飯

一齊做效果最大

早到fighter

多謝你嘅努力

多謝你推post

唔緊要啦

push one more time

One more think

One more thing

ok 知到

原來有盟友，reddit好似啲task好似容易啲

我做到架

知道

Reddit post 嘢好易被kick住，要message moderators 叫佢放post

我愛各位手足

我呢啲beginner,只係幫推唔出post

哦

Canada Goose

袁爸直播開始順便推

做重訓有肌肉量再做HIIT事半功倍

冇gym access

ok 啦 都有6個幾鐘

注意休息
巴打

你哋仲辛苦啦真係推足一日

樂見各位手足

我中段行開咗

本身真係好想推到10萬

得嘅仲有幾日…
係希望今晩12點之前有7萬

樂見有心人出post

見到有印度人retweet 我個comment

好鍾意呢種一班唔識嘅手足走埋一齊
同心做一件事嘅感覺
我愛你哋呀手足

一齊努力

做得好

仲有幾個like

14億對14億
隻抽

打，奉陪

有錢去私人
去康文署上一日堂個個都得

Soloman like my comment

推睇緊袁爸直播

唔緊要，你聽日可摸耳開post?

咁好

Sure

我有心，你都有心love you

你開我來捧你場

I love you 3000

有冇得就咁body weight

記得選舉個聯署要繼續簽

你得寵

聽日七點，ok?

愛你喔

上位啦

捧場幾點

好，如果我醒咗

夜晚七點

朝早咩

等你

喔推！！！

非常多謝

似乎今晚會到7萬

女神陳小姐

69115

大撚灑

我以為朝早

上呀

唔好

放鬆

可以試埋 #ReplaceIT入面d tweet
雖然係舊hashtag 但係呢個係一個remove china app 嘅app 嚟
入面d 人應該會明點解要ban wechat同tiktok

係咪同一個標題

夜晚好推d

係 去到4

marked

5つ拼音係咩

咩係5つ

簽啦屌曬你地老母

hitotsu
futatsu
mizzu
跟住呢

日文5個

佢應該係日文five demands

已經share 左幾日

原來手足係呢邊

袁爸直播有神光/光環大家上來睇下

你來了

好正

聯署直播一齊推

朝晚七點我開post

大家推post

聽日大撚開post
你可以follow佢架

袁爸 個個 要100萬

你開
我推
分工合作

又係你

收到

一齊推上熱門

手足

夜晚 我就係 推post 師

日抖返工
夜晚推post

科勞特

推推推

itsutsu

大家 不眠不休
地推post

大家今日推左未

再推啦

一齊推

簽名呀 使你幾多時間

我地 一齊推

講緊稅，話香港人比錢先係主人

大家入黎簽名呀

女神

加一推

就黎夠架喇 就欠你

今日多左咁多人

掛住撩女

推啦

見字即刻同我簽名

記得 confirm Email

一個表情走天下

簽名呀 一分鐘都唔使

有神祕感

見字簽名

好有
我都要學下

等你！

推爆佢

個post有狗狗圖既

手足歸位
推post

開心今日多左咁多手足

乜圖都有
推上熱門未
夠人未

簽完再叫朋友簽

就嚟7萬

人呢 ？ 簽名呀

十萬 基本野

推了 再推

大家繼續發功

solomon出埋聲 你唔係唔簽呀？

學到嘢了

夜晚癮吓你地肚餓先～
自製梳乎厘pancake

快d 入黎 推post

pish

辛苦大家

係呀係呀.jpg

想試吓

十三妹
睇完食完繼續推

加油

其實好易整

推post ...
連推十次

之前整落架啦
不過求其搵嘢share下

好好味咁

想要cream

求食譜

點解仲未推到上熱門

我試過donki買黎整 整唔到咁靚

我都想…最衰果次我盒cream過咗期

人呢

見字飲水加簽名

可唔可以話我知點解推唔到上去

記得係簽pin link果條

試多幾次haha
我都試咗幾次先得

如果自己打蛋整cream 會唔會好啲

利申：唔識

簽完記得email confirm

幫手推post

簽個名

cream係用忌廉

大家入黎 推post

我買一盒35% cream自己打
不過唔使加蛋

我鳩噏

簽名簽名簽名

email confirm完記得叫埋朋友一齊簽

推上熱門有難度

好貴

簽～簽！簽簽簽！

連登上熱門計法好怪

巴打 絲打 簽名呀

幾多錢

簽名呀

人呢 ？

咁呢d嘢可能加拿大平d嘅

個post 石沉谷底

係… 好鬼怪
我哋而家咁多人係咁推都上唔到

食咗甜品未呀

我地要推post

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (3)

未簽唔俾食

人手置頂

簽咗名先准食呀

凌晨前想7萬

全部人 推post

不灰心

Come on, deadline fighter
香港未來, 創造歷史, 改變命運,需要你地小小既簽名

沖啊

十連推

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (3)

繼續推
食完甜品未

12點前衝7萬！

推十次

繼續推

又係我地
推post 師

好

十連推

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (3)

去pin link簽名唔該

我要推上熱門

Roger!!!

十連推

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (3)

大家推得好快

我要上熱門

女神比力！！

十連推

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (3)

推上去

女神加持！！！

十連推

所羅門個聯署得返幾日咋!!! (3)

多左手足 推post

推呀 唔想再見到抖音喺呢個世界上

大家努力 推post

認真，真係唔想

69370

推下

人齊未

Really great progress and thanks everyone !!!

推左未呀

拒絕抖音 拒絕wechat 見字簽名

未訓唔準訓
簽埋先準訓！

點解咁少人推

我地一定得！！！！

推得好快今晚好多人

一定得

唔俾瞓

咁應節既

好齊人

有你幫手

推！

繼續簽，你有email嘅

中秋佳節
向美心說不

繼續努力推

推咗好耐個post都係成日沉

問人借都仲得

我地推上去

上啊

已簽...已推...已發...

繼續推post

咁多日 簽個名十萬都冇 好唔好意思
簽完再叫朋友簽呀

跳 啊 跳 啊

臨訓前手指做一做運動先
篤幾個掣簽吓名再share 吓

兄弟爬山

一齊去推

你簽我簽齊齊簽

乖仔 記得叫埋朋友一齊簽

十萬都無好樣衰

契爺見到你哋簽得咁慢實好傷心

到

1分鐘放鬆手指

啲人去晒邊

唔可以令solomon失望

簽名師

冇人？

人呢喂？

人呢？

簽pin link果個呀

簽完email confirm

簽名呀 我唔要再見到抖音呀

之後share，retweet

肯簽名未

solomon叫大家簽名呀你等咩？

未簽唔俾瞓覺

和你簽

見字即刻簽名

簽咗 未推上熱門都唔準瞓覺

已經好多野做唔到 係咪簽個名咁簡單都唔做

齊齊簽

已簽

一齊推post

零成本簽個名 有咩籍口唔做

有冇咁難

有冇咁懶

大家要簽名

冇借口

喂埋俾你都唔食

記得叫埋朋友仔一齊簽

入黎呀

人呢 ？？？

未簽名唔俾瞓覺

岩呀 唔准咁懶呀

點解會冇人㗎

快d 簽

上左熱門未
快啲簽名

大家勤力d

可唔可以簽個名

抄下陳小姐

可唔可以畫隻龜

見字去pin link簽名 唔好諗 唔好等

可唔可以叫下朋友

扮下女神

快d 入黎

上熱門

女神BB可唔可以問你攞電話遲啲有聯署send俾你

大家集氣

快啲把握機會

叫下女神BB簽名

陳小姐 女神

而家唔簽等幾時呀

大家快d 簽名

快d 簽名

女神表示

又係我地呀

快啲簽完先好瞓覺

差你未簽咋

69605
努力

偽裝者

推上熱門呀

以前日日簽幾個簽名 而家簽幾個都搞咁多日你地去晒邊呀

叫晒啲朋友簽呀

啲人去左邊

簽下名

d人去右邊

簽啦

細 so ...娛樂新聞上熱門
啲手足去左邊

400個咁少點解仲要咁耐

推下 推下
又一日

快啲同我簽曬佢

大家繼續呀

大家再努力啲

一齊推爆佢

簽名

入pin link簽名

努力 向上推

想食宵夜？

confirm完叫埋朋友簽

簽完推post先可以食宵夜

想左 當食左

未簽名唔俾食宵夜

簽完一齊食宵夜

大家唔好比佢停

再推

你太瘦啦唔好減肥

未食先推

甩左p可以推post好開心

一齊簽名

大家 今日推左未

我都係

你今日推咗味

袁巴巴win咗

糖係甜嘅

檸檬係酸嘅

人係生嘅

聯署係咩味

你今日簽咗未

好味

簽左

女神 係沉默的

乖

女神BB唔理我

多謝

大家一齊發動

唔理我地

好彩叫佢簽名肯理我

高傲女神

推上熱門
女神比多個

所以大家把握機會叫男神BB女神BB簽名

點解咁難推

簽咗名個個變女神

見 字 簽 名

就快7萬

咁我都係

可摸耳聽日上8萬

我夠係

可以

想幫契爺推

我地可唔可以推上熱門

呢個係咪9月6？

歧視抖音既一齊推

大家努力

我會努力

未上熱門

Ban ban ban

我呀

全部人一齊推post

用斗音嘅唔係朋友

點解會咁

我會加油

Yes

唔係人

千幾個留言

我一直都冇用過

笑左

真係囉，CLS

推上去未

認真點解既

支持

果班智障

細so就上熱門

係咪有人五連之類

笑完繼續推

要杜絕抖音

一路推一路練打字

九唔搭八 阿so 又可以上熱門

即係要隔得開啲覆？

練緊倉頡

究竟點樣先可以上熱門

哇好難

吓？即係一個人推太多就上唔到熱門？

求解咁多人推左成粒鐘

有冇資深巴絲 可以話我知
點解推唔上去

69719

今日放左

簽

長期置頂

唔簽唔好訓

因為無乜街客

今日要收檔了 大家繼續努力 聽日見

即係要多啲唔同人 推post

要多人推至得

我哋算少人

5絲同我講

你追post

推
出面啲細so posts幾個幾個咁洗版

原來係咁
senior 絲打

未簽唔俾瞓

真係囉冇興趣

300個點解咁慢

唔識佢添直頭

[置頂] LIHKG 常見問題

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

未聽過邊個細so

細so post
要討論留返畀baby condom

阻住我哋上熱門

不過主要都係無乜街客

快啲同我簽爆佢

明晒… 唔怪得之前半夜得我一個推果時連最新都上唔到
thanks資深絲

69605

無錯
名都未聽過

試下轉推呢個,集中啲人一齊推

follow咗你，下次有post會幫推

5絲

佢解開左 我個迷思

收到 女神

thanks haha
我都follow你哋先

itsutsu 要背

係仲要唔係咩明星
成班男人討論啲八婆嘢

一直推，都係希望幫到聯署，幫到香港

佢偷食關人咩事

係，日文數字好煩

好 一齊轉場？

早晚都包推冇理由唔簽掛

點follow

mendokusai

女神話推呢個

起人底然後右上角有個+ 掣

推post 大聯盟

上左熱門喎

呢個？

咁點算而家推邊個

唔係喎，呢邊熱門咗

竟然係咁

咦係wor

咁返嚟呢邊？

好亂呀媽咪呀

推一推

集中推番呢個？

Up up up

我照推住先唔理呀

好啦 上咗熱門無理由放棄呢邊

推啊繼續推啊

好似即刻多咗手足入嚟咁

同埋果邊講 一齊推熱門呢個？

兩邊都推吓

係上左熱門好推好多

希望快啲夠十萬

多啲人一齊幫手推

快勁多

真係多咗好多人

開心

除咗推post都要share出去叫人簽名

入黎記得簽pin link
跟住幫手推

簽！ share！ 推！

p

岩岩refresh見到一吓69967

簽完叫埋朋友一齊簽

12點前上7萬！

大家 我對你哋唔住 有啲事影響所以消失咗

而家先知可以follow人 我會follow晒你哋

今晚過七萬

唔使對唔住喎

傻啦唔緊要
有時間就入嚟推啦

九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 到 時 見 ！

幫推

Pushhhhh

大家小心唔好5連

兩邊一齊推 終於唔會回覆得太快

所以我今日晏晝斷下斷下推

sor 我開緊工費事轉嚟轉去
我淨係推呢邊算喇

點解得6萬

我而家先知原來會咁

原來會咁

係咪想睇wechat tiktok收皮啫

想！！！！

想就快啲簽

收佢皮

一朝修佢皮

瞓前一推

應該要保持隊形嘅

save/download 唔到呢隻野

有人啦

仲有咩月咩買得減緊肥買好少

試吓update連登app？

十三妺

見到你喺度就放心

今晚好似仲難推過平時，明明見你哋咁多人

PUSH

haha今日靠其他絲打幫手推

終於想到熱門

上

呢隻sticker入面有

我之前有問過人佢話喺出面下載/save圖
有得更新咩

細so單嘢太多人講

自推十連

無嘅

其實唔知係邊個我睇都冇睇

上、上、上

呢set入面

淨係知佢係商台dj… 但係使唔使咁多人講呀

7萬！

準時12點前

召喚聯署師

又係最後5分鐘過
上次袁爸爸又係咁

大家係咪準備瞓覺

推呀

未簽名唔俾瞓

我地都要幫手推下

推唔推得返上去

跌咗落嚟？

推得咁辛苦唔好俾佢跌

應該講緊今朝？

Signed

真係deadline fighter

簽ed

yay!!

大力推

記得share埋比親戚朋友

好眼瞓都推

辛苦曬

youtube見到勿相認

Twitter見到勿相認

Reddit見到勿相認

Pish

我知到大家都好努力推

仆街成日打錯字

簽完先好瞓

仲差3萬...
3萬 thx

袁爸果邊115186
我臨訓之前好似112xxx

3萬thanks！

你嗰個咁快嘅

Itsutsu

Pishhhhh

開唔開新po好?

叫”百萬簽”大家點睇?

推 sd比身邊其他人

話說我隔離post都推緊呢個petition

加速stricker

啱呀

用錯不推文 推返

簽簽下簽唔到

Pishhhhh

【離晒普】又有人想用$1做動畫 (多圖長文慎入)

所羅門叫我地簽個聯署叫咗就嚟一個月都冇人理， 而家得返幾日咋

唔知去唔去到10萬？

等一等

好呀
一係等呢個post跌返落去就再開新po？
而家咁辛苦上咗熱門就集中推住呢個先？

早簽早享受
遲簽會內疚

推多一個

一定要去到

可能要多幾個人聽晚7點推

Signed 大家都快啦！

有好多人follow咗你

仲要share比親戚朋友仔

你推咗成日，太攰。我頂住先，今晚應該可以頂到2點

up

冇錯 一定推咗呢個先 唔可以嘥咗佢

之後可以再夾時間搞下一波

我應該都可以

好詩 好詩

有冇人諗住瞓啦

點解咁慢架

簽咗未呀

推多下，要人

可唔可以叫細so入嚟呢個post回應吓

我都唔明，你話偷食嗰啲好多人都有啦，點解淨係要講佢

推推到無電

要人

ok

Good idea

唔我哋可以瞓陣先

連登仔好鍾意juicy嘢, 係咪個post太正氣

記得Share比親戚朋友

細so，個場交比你！

推 簽名師

Signed !

I’m so sorry b, That’s I 簽咗了你，I love you. Don’t give me. Let me hold your hand and teach you.

洗底好機會

個名

太dry我明生活好悶，但出面10幾個post都係呢啲囉。
btw蒙古個個都推得下，Twitter都見好多

喂

做乜

簽埋呢個

「突發」學生動源發起白宮聯署，制裁更多參與拘捕社運人士之官員，並宣布支持香港獨立！

你哋識架？

終於搵到你

唔知邊位巴打嚟

願天下有情人終成兄妹

我要瞓了，手機無電了

你哋

早抖喇聽日再戰

推推

你地係fd？
我睇左劇改架炸

你地辛苦啲我今日hea，下次輪班

笑死我
你王詮勝？ 定李子維？

咩劇？好唔好睇

點解咁嘅

想見你
勁好睇

聽日見

睇嚟你哋好有緣份

點解好似推極都唔郁

都好多人推下

btw隔離推緊post
有人話十三妹真人好靚女
唔知係咪講緊你

我想要10萬！

做咩仲未瞓

我仲以為係呢度推開po d 巴打玩野改

想瞓
但7萬太少

李子維出黎幫手推po

一開頭以為你改咗做巴打

團結就是力量！一齊簽！

居然見證咗一段關係嘅誕生

我許光漢呀

難得相遇

柯佳嬿梗靚架

小妹就豬扒嚟

二千幾留言
聯署都未夠7萬5

咁開心快d join我哋推po大軍

見到既你，可摸耳簽

其實咩嚟？電影？小說？劇集？

你快d follow十三妹

台劇 想見你
超級燒腦劇

女神唱歌又好聽
改左呢個名好耐呢家先有人發現

推po不忘宣傳套劇

Stand with HK

係唔係都好

我第一晩作戰嗰時已經覺得十三妺好有吸引力

一發現仲相認埋

我係開癲婆mode 瘋狂洗版姐

呢個都要推

自由閪都好charm又有創意

全力支持

我唔諗住加入你哋兩個嘅關係

一齊簽！一齊簽！

就係咁之正

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

臨瞓推多推

有冇人諗住瞓覺

永遠支持

快啲簽

係？叫亞媽煲先

小說版都有

簽完email confirm呢啲識啦
記得forward 俾全世界簽啊

話說我同個friend改咗首粵語主題曲， 遲d post 上YouTube

好有義氣嘅隊友

我哋半夜瞓緊嗰時單人匹馬推咗一晩

啱呀 仲可以喺YouTube留言 同埋retweet 所羅門

喺外國幫唔到d乜
喺呢d細位度略盡綿力姐

已經有好多首
就算831版啲詞都唔夠入肉
期待

自由閪先勁… 今朝7點推到而家冇停過

絲打好勁

老實講我鍾意自己份作品多過佢哋
剪埋個mv就post

我唔係啊

有冇channel？

冇啲咁嘅事

自由絲都係好值得欣賞

冇呀…第一次post嘢上YouTube，都未諗點po好

期待 期待

其實大家都辛苦曬啦 大家都好用心推

咁follow左你先 記住開post

Push!!!!

好

兩個都勁大家頂住。仲差3萬thanks

簽 share 推retweet

姐係你就係首歌既fd

因為都係同一班人？

姐係係真fd

眾志成城

你都係

成92頁都係冇乜like

簽左未簽左未

都唔明上熱門個邏輯

簽咗 推

仲要share埋比親戚朋友

咩事
呢度全部都係係呢兩日推po識嘅戰友嚟

推咗成日

見佢又”好”諗緊係咪有份唱姐
因為你呢個名 睇黎都要做下戰友

袁爸果個都要繼續推！11萬人真係太少

咁會唔會聽日lunch先開？多啲人睇，如果宜家重開只會聽朝都係沉？

咁係咪應該等聽晚高峰時段先再開好啲?

我嗰晩9點鐘度開袁爸個post 十幾分鐘就上咗熱門頭位

呢幾日見到ching咁落力推呢個post真係辛苦晒
雖然唔知有冇用但係都應該簽左先講

都好… 而家開都無咩人見到
d人都訓

等聽朝？再開？

佢哋好似話聽日7.會開

梗係要

我可以繼續推 但係咪得三四個人推唔起？

yes 有位巴打講咗會開

贊成，多謝樓上高人指點

可以一齊

push 簽呀

係未大撚鑊？我有追post

六個鍾唔算耐啦

係呢d po竟然有人追

點解仲有咁多人未簽架! 推到上熱門!

都可以呀

如果係follow咗嘅自己人一開我哋就會知

咁就做嘢

唔係啦，你之前個po一日後咪一樣上得返熱門

我諗住講佢重開 我可以繼續推 但驚無人都推唔起對唔住呀

因為一直密密追，密密推，邊知道原來咁推唔夠力

signed

推爆你

喺 我開始明個原理

開post之後短時間內就要即刻有好多活動先得

但如果同開po嘅時間相隔長咗就幾多頁數都冇用

仲有呢樣
單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

q

w

e

r

t

推啊

大家去埋高收視youtube channel留comment叫人簽啊

包括印度&美國支持Trump嘅channel

我兩個都簽晒，但係其他朋友好懶，唔願去簽，話無用。。

解釋比佢哋聽好多之前嘅聯署都實現咗例如人權法咁
同埋今次袁爸爸要攞個人數去做遊說， 個性質都唔同
不過佢哋都係唔肯就冇計
你都盡咗力

喂早晨

咁早呀

唔簽乜都冇

就係咁簡單

唔知點解醒咗

今日係咪你開po？

推呀！

我開夜晚七點

今朝推呢個定有其他巴打開？

早晨推一推，好過食煎堆

我諗要另外開啦
因為尋晚我地睇過個熱門計法
個post開得越耐就越難攞熱門分數
所以等多d 人集合就開個新嘅

另外要諗過個juicy d嘅標題同內容
因為原來要睇埋有幾多新人入po睇
同埋每個人留幾耐
簡單黎講即係我哋舊人喺度長駐留言作用唔太大
要街客入嚟，再stay返一段時間先得
即係佢哋一入嚟即走又唔得

所以我地不停重覆同一個標題好吸引人入嚟睇

巴打有冇咩idea 可以諗個juicy d 嘅標題…
例如上次個 “袁爸大戰所羅門” 幾成功

所羅門吹雞收wechat 皮

Wechat 收擋，人人有責

一人一票，投走wechat

淨網行動 由ban 柒wechat做起

巴打你開埋po得唔得
我仲未收得工

可以，朝早post?我都唔介意朝早開，夜晚都開

我怕上面班巴打知朝早有，冇人推

好吖麻煩晒
咁我地陣間多d人集合就開朝早先啦

夜晚你哋可以到時再決定？

我朝早七點，夜晚都七點開啦

唔會嘅～
不過我今日唔敢推咁大力因為原來5連推同8連推有反效果

好啦咁

Ok

上翻咗熱門

喂你唔洗訓架

Oh my God

自然醒 可能晏少少會瞓

休息多d
呢d時勢抵抗力要好d

之前成日失眠 依家好咗

我知，但係唔係個個咁熱心

71722

你哋個個好似唔使訓咁

打好左，七點

Same

打緊仗

點會訓到

日日手足被自殺

唉

我哋更加要發放正能量

啱
代佢哋行落去

一陣七點開post

夜晚七點都有

依家2個都係熱門

時事台

勁

朝早個個未起身易d 推

啲人翻工搭車見到就好

71749

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

巴打開咗新po啦！去谷！

仲有大約一星期時間...

絲打想見我啊？

咁早既

[gold]早晨推一推，好過食煎堆，返工繼續推，聯署咪L衰[gold]

早晨 ...

未食早餐記住推post

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

有新po喇！

買 四喜

一邊返工一邊推post

日以繼夜地推

勤力地推

套劇呀
不過都想煲底見到推po聯盟

返工之前推 食早餐之前推

貓貓 呢邊

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

貓絲你負責呢邊？

過去果邊一齊推啦

收到，轉頭過去耍P仔無影推

Same here

打仗緊要過返工

精神

大家起身未

去邊到推 ...13 妹

等指示

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

呢邊

袁爸爸個聯署都達標，所爸爸個聯署冇人理

係咪太多港豬用緊所以推唔郁

Push push

輕輕一推

72484

簽啦喂

原來上面打錯字依家好少出遠門，係大西北騎牛

我知係劇名，不過絲打話想見我

推牙

77929

[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票

80702

有冇慢到咁...

定個個真係咁想用WeChat 呀

迫住用多個email簽

81366

81585

要人
要17702人

82298

雖然佢唔係我契爺，但我都會簽。

84174

簽完再share俾朋友簽

84362

吊那星, 仲欠 16K, 腳安法真係好有效

加油
今日增長慢咗好多

一推再推 只想鳩app失落去 一簽一票

原來多麼需要

Ha...只因你

會叫我彷彿挨下去也願意

有了你 即使*沈睡了 也在笑

*天堂上的手足

有文宣手足吹雞

早晨 香港早晨

簽&share~~~~~~
今日增長慢咗好多

呢兩日升很好慢

呢兩日升得好慢

88983

Up

推多d人簽

繼續

89935

有冇搞錯，呢幾日升得咁慢

差9000，推

推，仲差八千幾人

91732

92387